希望大家 聽日同埋之後都盡量上gear

依家有眼見㗎啦 班狗係咪都打
唔想大家受傷 盡量上gear保護自己

pish